大家覺得叫virginia 個d 女係咪處？

Shit 我發現我d女性朋友冇一個叫做Virginia

大家識嘅Dick或者Dickson係咪都係撚頭

係
破完會改名

叫 McKenna 呢？

Mcdonald

識得一個 個樣會令你覺得佢一定係處

叫cherry嘅女仔係咪處？

自爆 樓主呀媽個名黎

嘩 樣衰到咁